港共政府就黎贏，而家入定貨差唔多

經過五個幾月，港共策略已經接近成功
大部份巿民食花生（睇尋晚poly就知）， 勇武被邊緣化，遲d再搵d黑警落鑊紓民意
成功解決今次危機
而家入定貨差唔多了
股樓都係

選舉完就

黨表示 全力支持香港 重建經濟社會秩序

會點

美國佬高招
借打貿易戰令中國美元回流，中國冇乜美元就借貿易戰逼中國向香港抽

中國點會夠美國佬玩

美國佬洗撚直接干涉香港咩

中國自己急就話人外國勢力，廢到

美股個市唔知有幾多係中國黎既美玩呢

共慘黨維穩埋人地個市

你不如話共濟會控制一切算啦

共濟會都係美國佬作出黎
啲大佬係哂華爾街

勇武條路睇黎行唔到落去
不過時事台當然會繼續鼓吹啦